代入狗o既度, 點先係最大負擔?

當係你打份工
A: 平時蛇下王就一日, 但而家要你上齊裝企八個鐘屎都冇時間痾辛苦啲?
B: 定係做夠十二個鐘收足OT錢仲有得玩真人版食雞黎發洩辛苦啲?

啲狗集結係要時間架, 不如好似之前咁講等佢上齊裝之前就散, 咁先係真正be water架嘛
大家討論下

push

相信AB都有

當然兩樣都會比到壓力
但以相對少o既代價A唔係更加有效咩?